【最新】旅發局公布5月份訪港旅客約8,100多人次，按年跌99.9%

咁睇武漢肺炎簡直係德政

99.9
正撚到

仲話我地示威攬炒
武漢肺炎先係手足呀

仲有8千幾

8千幾，5%確診都400人周圍走

以前分唔到係遊客定支那狗
依家無哂遊客，講蝗語即拉

過多兩個月就到北京肺炎

當年和你飛 和你塞 最後都唔可以全部cancel 所有航班
點知依家機場仲少人過樓下個巴士站
依家咁既情況 中共港共仲要加速
我真係繼續等第二波暴發

仲嚴重過沙士果D藍絲唔知死晒去邊

空氣都清新D

D入境會唔會好悶
關口鬼影都無隻

好撚癲

99.9,好撚爽

無野做有糧出唔係荀工？

理得悶唔悶

邊份工唔悶尤其係正苦

武肺加油
我要見100%！

而香港經濟仲未死
吹奏左成十幾年既自由行代表咩

仲有咁撚多

藍屍：佔中衰過沙士呀！
武肺：Am I a joke to you?

NOW危害國家安全

點解仲有8100人?

之前有個post問quit好唔好

相當療癒既數字

貨輪/ 貨機D STAFF? 中港司機?

旅客喎